泰文文宣草擬中 有意請進

รัฐบาลฮ่องกงตัดสินใช้กฎหมายที่ห้ามให้สวมหน้ากาก
香港政府決定使用反蒙面法

คนฮ่องกงไม่เชื่อรัฐบาลฮ่องกง
香港人不相信香港政府

กรุณาสนับสนุนผู้ประท้วงฮ่องกง
請支持香港示威者

แตกต่างทีฮ่องกงและจีนเป็นว่า ฮ่องกงติดตามทุนนิยม แต่ว่าจีนติดตามสังคมนิยม
ก็เลยทุกคนฮ่องกงก็กระหายเสรีภาพ
香港和中國的不同之處是
香港奉行資本主義 但中國奉行社會主義
因此每個香港人都渴望自由權利

ตำรวจเลวฮ่องกงทำร้ายผู้ประท้วงกับผู้สื่อข่าวอย่างบ้าเสมอ
香港黑警經常瘋狂地襲擊示威者及記者

5 ความต้องการ หาย 1 ก็ไม่ได้
五大訴求 缺一不可

諗到再打

樓豬自己打?

係 除左警察呢啲垃圾字詞未學到要查字典其餘我自己寫的

กรุณาบริจาคเงินให้ผู้ประท้วงที่ถูกจับกุม
請捐款給被捕示威者

無乜人有興趣 行動暫緩

5555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555

唔識泰文 但幫你推
加油

你點學的

推

用腦

เลิกล้มแล้ว
เพราะว่าไม่มีคนสนับสนุน 😅😅😅

555

加油

有無人繼續緊泰文文宣？
因為泰國電視傳媒好多親中，我地更加需要泰文文宣
同埋睇下有無人能夠整個
願榮耀歸香港 泰文版？

我只係識講同聽泰文，唔識讀同寫

น้ำตาที่ดินนี้ตกอีกครั้ง
ทุกคนตอนวันนี้ก็โมโห
ยกหัว อย่าเงียบ เสียงร้อง ดัง ๆ
หวัง เสรี กลับอยู่ ที่นี่

ไม่อยากความกลัวนี้ ล้างไม่ได้
เราก็เพื่อความเชื่อ ไม่เคยไปกลับ
เลือดก็กำลังไหล แต่ว่าไม่เป็นไร
สร้างฮ่องกงเสรีสว่าง

有 但只係寫到去
建和平光輝香港
後面有啲字唔識未得閒作

梳自由

Mix?

我未來既老婆係泰國人

樓主加油

利申 學緊泰文

要求：識外語 (英文除外)經驗不拘 最好喺外國 唔喺都唔拘

點識

我希望未來係

加油屈dee